急問，今晚 GME 會唔會有 gamma squeeze 逃生門？？？

琴日一時貪念，
見GME $60 好似幾抵屌就入左 ，
依家好撚大壓力 ....

想問下今日星期五，
會唔會有 gamma squeeze 帶動GME升返上去俾我逃生？？？

無了

好重貨?

？？？？？？大佬彪都入？

知錯了，
今晚有冇逃生門 .....

準備財務自由

一時貪念.....

彪哥唔洗驚，細佬我58數蚊都入咗場，要麗一齊死

依加咪盤前59蚊走

準備上$500

一定上唔到$200
否則我要做傻鳩
詳情起底睇

想知有冇 gamma squeeze 升多少少先 ....

大把人等緊位走，上都好快俾人推返落黎

假膠 blocked

60蚊都驚

32857

有呀 SH囉

好cute呀你

會有alpha squeeze

會有long squeeze

彪哥唔好再搞9啲傻散啦

輸撚死你呀

balls squeeze就有
比大戶夾爆春袋

輕輕鬆鬆發財了